握扶手,企定定,邊個行捉邊個

我和理非最守規規矩,唔支持暴力,操行拎S

聽日全部人同我做安全撚,企定定係扶手電梯正中間,緊握兩邊扶手
邊個行我就報警叫警察叔叔拉你

利申:老花0反,次次都要停低望10幾秒先上到扶手電梯